男人腳粗屎忽大可以著咩長褲

仲要係唔高
米七左右
冬天最苦惱

高腰 短身衫

高腰褲

束腳運動褲

試下古裝

熱褲+黑絲

好似仲核突喎

我著過有啲怪

大浪 加 鬆身上衣

肥佬？

中間 唔太肥

一模一樣
平時一係牛仔褲一係jogger pant s

我都係
175 大籮友整體腳粗
以往都係著slimfit +pinroll想做到修腳眼位既感覺
但要遮到對小粗睇怕都要著返直腳牛
宜家唔係興緊軍裝咩？ 成條褲都勁拋小腿位修返少少果d再跟對高筒con屎
試左果類就要放棄修身效果 好糾結

有冇話著開邊種jogger pants
我買過條棉著到腫咁

我著開nike addi果類出街鞋 係咪直腳牛roll少少咁得 一來矮著高筒好似唔好睇

同你一樣
不過係腳瘦屎忽大唔高

條褲會遮高筒上面果part 基本上企係到唔會見到小腿

我比較矮呢個情況仲明顯
我平時多數買u記啲褲攞去街巿改
買舒服嘅中底腰
改嗰陣同佢講褲腳幾多
然後喺膝頭對上修落去keep返褲形
好處係基本上啱款啱色就買得
壞處係要俾多幾十

Jogger pant 買大一個碼，都睇唔出 鬆身小小

得米7都叫男人

入面T-back
外面貼身單車褲

屌 有同感
利申健美jj
條腰得30但係要著34腰直腳褲 大脾先勉強fit